［有圖］知唔知邊到有呢種爛牛買

圖中淺藍色果條

自己剪

好7，講緊呢條唔係其他爛牛

Agger